這街上太擁擠

太多人有秘密

嗚啦啦啦火車笛
隨著奔騰的馬蹄

點解去到邊都見到你

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

因為無聊

你個基佬不要J蹤我ok?

忙死 圍爐先 後會有期

鑰匙掛腰帶皮革插後面口袋

唔好走啦 呵返

你這裏太冷清了 過來我們的圍爐post喝杯解酒茶吧

謝謝
你那裏太熱鬧了 現在的我只想靜靜quote一quote歌詞

情緒莫名的拉扯

不要緊 有需要就過來吧 我們隨時歡迎你

竟發光所有運氣

謝謝
沒有戀可以讓我失
無病呻吟一下

不一定失戀才可以圍爐

是冀盼有落差

有空去圍圍吧
今晚不了

可以 我們是輪流開post 希望下次我當值時見到你 不一定難過才圍爐 普通閒聊也可以。

晚安了

你們是集團式掌管圍爐post?

不 二人經營 小生意而已

如來如此
那圍爐post內有美女嗎？

我不在意這些 但你可以看看 哈哈

我很在意這些
最好頭髮長長 短一點也不要緊
皮膚白白 黑一點也不要緊
咁就嘴細細
波大大
胸部小 脾氣大 窮胸極惡吖嘛